【武漢肺炎】美國國土安全部高級官員：不排除病毒是人為

更新時間 (HKT): 2020.02.26 10:30

（北美通訊）醫學與公共衞生專家為了防疫忙得焦頭爛額之際，美國保守派人士和媒體繼續堅持病毒人造論，高度懷疑新型冠狀病毒起源於中國武漢P4實驗室。最新一名支持者是共和黨籍的國土安全部代理副部長庫奇內利（Ken Cuccinelli），他自稱已經讀過醫學專家的釋疑文章，仍認為不能排除人造病毒的可能性。

庫奇內利周一接受保守派電視台霍士新聞（Fox News）訪問時稱，疾控中心（CDC）和國家衛生研究院（NIH）已經表明，還不知道新型冠狀病毒起源，「我讀過的醫學文章說，這個病毒的構造看起來不像是人造的，因為如果是用來威脅大眾的人造病毒，應該可以預期找到一些特定的隱藏跡象。但這代表要排除人造的可能性嗎？不，不盡然。」

該新聞頻道醫學分析師、身為醫生的西格爾（Marc Siegel）指，人們必須擔憂武漢肺炎起源可能是人為，「到底這病毒從哪裡來？我們不能排除任何可能性」。西格爾指，武漢肺炎造成的實際死亡人數，遠超過目前報道出來的官方數字，「我認為死亡率應該超過他們說的2%，」這位醫生又說，「很多人都因為這個病毒而得了肺炎」。

上周日（16日），霍士新聞訪問參議院軍委會成員、共和黨籍參議員科頓（Tom Cotton）時，科頓表示，雖然還沒有證據，但新型冠狀病毒絕非起於華南海鮮市場，可能起源於武漢P4實驗室。他指，中國共產黨不會對外國專家公開說明，因此外界有必要追究病毒來源，希望能幫助檢驗和疫苗研發。

新型冠狀病毒是否為人造、是否故意流出、或者起源於蝙蝠、穿山甲、蛇等何種動物，眾說紛紜，學界目前沒有共識。能夠確定的是，武漢肺炎疫情已遍布39國；除中國之外，韓國、日本、意大利、伊朗、台灣、法國、菲律賓亦已有死亡案例。

認定人造即係間接發動戰爭👌
btw 想直接睇行動

但係都證明唔到係邊個做架啦

攻入P4實驗室

Push

斬豬頭行動
諗李克強第一個贊成

８國聯軍啦屌！！！

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

快啲制裁

天網恢恢疏而漏

而家中共想屈美國添wo